# README



# Versão Ruby: 2.3
# Versão Rails: Rails 5.0.0.1



# Para rodar o programa:
# -Acesse a pasta do programa
# -Digite o comando "rails s" para iniciar o servidor local
# -No navegador, digite "http://localhost:3000"
